震驚！百里香今日唔使排隊

天雨關係今日比較少人
想試又唔想排隊的朋友
今日機會黎啦

暫時仲有甜品

個半鐘前食完

H餐食落C唔C伏？

會肚痛，不了

唔C服
老實講有D咸
青口我唔鍾意有D腥，不過可能係我自己唔鍾意先會咁

下星期menu?

會肚屙, 不了

有著仔沙律
E餐是咪想同大快活對著幹

分身？